有冇人收到城大英文offer?

過幾日就reg day了 係咪拎完學生證就走得？
到時係咪會有人sell ocamp

聽講係有人sell既不過好似未報到住？ 要木人巷先正式報到名

前日先收到offer 想知今年有冇開tg group 有野想問

到時會有啲soc係出面拉人 不過應該冇木人巷咁chur